宇宙槳入黎 你呢個年紀 其實大把朋友係前線

有朋友係前線
又有朋友係人大政協
其實係咩撚野感覺呢?